有啲咩女仔 一睇就知無拍過拖?

男仔就講得多 但係見大家好少講女仔
我自己覺得好難睇得出 打個比喻
即係明明有啲超級樣衰 就拍過好多次
有啲靚嘅（我阿妹）反而單身

由於我覺得呢個比喻好似唔係太準 所以先特登開個post睇下大家嘅睇法

ok 你自貼先 要過咗我做阿哥呢關先

番學有茶點同午睡時間既

毒L

毒嘅靚女

睇對腳點行路

嗡乜春

講女仔喎

標准二樓

唔講鹹濕野

好貼嗰啲呢?

處嘅女仔

靚女都會毒?
等於靚仔會係毒撚?

有咩問題
如果個靚女成日俾人Stalk都會覺得好煩

幼稚園bb女啊

我呢世人最憎厹 見一隻閹一隻

幼稚園

唔剃手毛腳毛既女人

唔識化妝嘅

妹控樓主

出街個頭油蠟蠟嘅

女仔都可以好毒

例如我

拍緊先唔剃

去產房

圖or老母

佢想講既係，睇人行路係咪處

手抱細路女

真係個個post 都見到條五毛應該賺好多 定係一隊人黎

鐘意獨處，好似我咁

睇性格準啲
內向 怕生人 講嘢悶嘅通常冇
另外唔成日笑嘅都好少有拖拍

我就覺得幾難睇得出
有遇過幾外向既女仔，幾傾得，問落先知冇拍過拖
亦都見過有D睇落去內向、純情既女仔周圍收兵，個窿闊國西隧

冇圖你講咩都得啦

唔靚身材又唔正又剩係會中意/溝其他人男朋友/老公嘅女人

我講但A0

可能你細妹俾人屌咗幾鑊
但唔講俾你知呢

有少少質素嘅女仔點可能未拍過拖？！
如果係嘅多數都係性格有啲問題題

你令我諗起福正

通常都係淫底肥絲

講野好保守，打扮老土個d

永遠出街 牛記加公仔teee

我唔肥

我妹168 樣中上 出年dse 未拍過拖

想做福正妹妹

無咩自信既女仔

仲有暗色/鮮色 大媽花紋嗰啲衫

太乖既女仔
識到個女仔做專業人士，人工係我double, 個樣唔算好靚但順眼
但太乖太斯文，次次同我講野都字正腔圓，乜都好正經，少少粗俗/甜野都唔講
搞唔掂, 但佢自己送上門，唯有

其實未必睇得出
不過多數比較內向

其實十幾年前就多， 依家見到既後生女好少老土 牛記加闊身tee

唔介紹比我識就抵啦

你出街睇下拖住條仔既女既大脾同對腳毛茸茸既女隔離有無人先

就三十歲都未拍過拖
高瘦
男同事都震驚點解無拖拍
女同事以為我出面識好多人有好多人追
應該真係性格問題

講爆粗口鬧林鄭嗰個

醜嘅驚冇人要，所以係咪都狗衝咗先，男方當然食咗先講
靚嘅唔擔心冇人要，要求高，寧願單身都唔同矮肥毒一齊

震驚點解無拖拍 但唔cow you
Your face your fate la

男女都冇得睇嫁

同黃藍一樣

藍樣可以係黃

靚女都可以係藍

老人又可以係黃

醫生又可以係藍

大把人識化

平時唔化者

同意 寧缺勿濫心態

牛係長定短？

子瑜

佢地因爲你三十歲都未拍過拖而震驚 而唔係因爲你個人未拍拖

育嬰房

有啲女素顏靚過化

唔好信

其實手毛腳毛真係好影響咩？女仔黎講

男仔會揀一個無手毛腳毛 唔靚嘅女仔

定係一個有手毛腳毛 靚嘅女仔

絕對唔係 真係睇樣
女仔靚有汗毛反而覺得汗毛加分添

唔好問on9問題啦
手毛腳毛可以脫

你有機會溝

你阿妹姓劉？

同男人球星一樣

踢波果d場上唔化都型

天生

不過真係好小...
化妝而家有大眼仔同雙眼皮貼
呢兩樣完全改變一個女仔

你係絲?
女人睇女人好易偏心 唔能夠作準

其實睇唔出
係咪處就有得睇

認真答
睇樣

唔係女人睇女人先準咩
你要一個女人承認另一個女人中上係件好難既事

都唔少 平時出街都見好多女幾眉清目秀
d女落樓下買野唔通又化咩

一隊人黎

點睇

本身男女視角就好大分別
要拍拖都係睇異性buy唔buy
又唔係Gay/Lesbian既話, 係同性眼中中上拎黎做安慰獎就得

勾人老公/男友唔係多數都成功咩？（如果佢哋遇著啲唔想負責任嘅人）

我都唔剃
利申冇乜毛

香港女人就三十歲都未拍過拖係人都震驚啦
孽瘤、鼠王芬、掌元秋咁款都結婚生埋，咁從來都無拖拍既...

似係由朝到晚都係度

喺我仲係A0嗰陣 個個都以為我A380

同意內向同講嘢悶
識個女仔170up又瘦又靚 著完靚衫真係成個model咁
但宜家22歲都未拍過拖 ig得百幾個follower
有男仔主動approach佢既話佢會勁驚勁緊張 唔知佢驚乜
試過喺街有男仔有禮貌咁問佢拎電話話想做個朋友 佢驚到就喊
但佢都有男仔frd 所以應該唔係心理上驚男人
同埋佢份人講嘢好悶
d話題勁窄 又唔識點樣應人先叫有趣
每次同佢傾計就知點解咁靚都拍唔到拖

成面暗瘡嗰啲

幾高先
30歲唔係問題 亦未必關性格事
問題係冇拍過拖 唔識同異性相處

所以係做sp定做女朋友

比都唔會比你呢隻五毛賤種啦

慢熱
成日黑口黑面
同男仔保持距離
出街同人對望眼神閃縮
但宜d女仔識落係好nice幾好傾 但要時間同佢相處先見到佢真面目同埋通常d人睇外表都唔敢撩佢講野 永遠A0

其實真面目未必nice 可能都mean mean地
不過慢熱你未知佢真性格

咁你講既呢d係唔化妝，唔係唔識化妝

成左年好似個個都會無晒暗瘡嫁啦

老細，毒係性格，同外表未必有關

但素顏靚過化妝唔等於靚

初初歸咎係樣問題
無咩自信
但諗諗下行得埋一齊既始終都係睇性格
所以樣加性格都有問題
自信跌落谷底一段時間
依家已經盲目左

Are you sure about that

我係，化妝化到好7

所以日日素顏

咩黎

173cm
有男仔朋友 但唔多
問佢地我有咩問題
淨係話未遇到姐

試下同女拍拖

其實點解咁多人有呢個疑問
係咪真係未見過毒既靚人

係咪圈子冇乜男

可唔可以俾你聯絡資料我地

益外人不如益阿哥啦

毒既靚女係點？
利申 毒撚

明你咩意思，但呢啲通常都有仔

剃左仲恐怖 生返出黎仲粗d

same理解唔到靚嘅阿妹點解冇拖拍，兵都唔見佢收隻

今次真係比狗屌

你又知

睇佢同男仔傾計嘅方式、內容

173真係幾高 好有壓迫感
好多仔唔敢高攀
著對眼有踭已經直奔180

講嘢悶
點樣改善

打去美心搵市場部伍小姐就係

高妹
同齡仔仔好多都未必高過絲
冇懷疑同絲身高有關？
三十都仲佛系，
有冇壓力

傾計會隱若分到邊d係拍得比較少/單身好耐既女仔
但係女仔好難分到邊d無拍過拖

Flirt 兩野就怕晒醜個啲

著衫頹到爆
戴老土眼鏡嘅

呢啲好有可能係未拍過
但同樣地有啲好識打扮既一樣可以未拍過

以為d人鍾意玩腳 又鍾意睇model 無諗過身高問題

唔好介意我直接 應該ur face
呢個狗公當道既年代 怕醜極都有人埋身既
咁唔通無d同事兜口兜面講咩 sorry

五毛都咁得閒食女？

絲識玩
仔仔都會自悲㗎，
拖住個高自己嘅出街，
啲目光好痛㗎

申利我實會望

小學生囉

十一哥？

唔準…因為男人覺得靚女同女人覺得靚女完全唔同

唔準咯講鹹濕野係人類嘅天性ok？？？

都類似啦其實

1對戀愛有好多不切實際幻想
2會幫人解決感情問題 而解決方法幾好
3眼高手低

2點解

以前識個毒但真係幾靚
溝仔都係我幫佢
而家結婚了

女仔貪靚落一落街都會畫眉毛同唇膏
個樣即刻睇落精神曬
你覺得眉清目秀果d
9成係用左心機去搞靚個樣
好少可完全素顏

佢5毛狗黎，唔使理佢，一早block左

呢個我識答！睇得多人散，旁觀者清

其實唔關身高事 出街成日見到啲仔拖條高過自己/差唔多高既女
你都識講鍾意玩腳鍾意睇model啦 實大把人鍾意高妹

識個女仔淨係識搽唇膏

點唔同

我覺得唔太關事

講還講

屌你笑咗

自稱細妹有D令

唔剃加拿大毛直接0分
黑木香都係咁話

會訓晏教習慣
通常十點前訓

你管到咁撚嚴，咪抵你個妹單身

秒

呃咗蝦條？

姐夫 我入黎啦

個人意見，僅供參考，我係咁咯……

呢樣真 我細妹身邊d fd都係咁既樣 但又有仔

係咪4眼妹?

好難形容倒
拍過拖既有時會碌IG 睇啲仔/女
男女朋友喺隔離既話 都總會試過 其中一個覺得靚 另一個就覺得唔靚

PR team

當初有心動嗎

真 講嘢悶 唔識笑 內向 呢幾樣真係好多A0

嗰啲隱藏收兵娘娘先犀利
唔熟佢開頭以為無拖拍
識落先知多仔溝 仲要有得揀
利申：肥婆嚟

有人埋身一定要受架咩

頭先問完，佢話市場部全部係男同事 你好，伍先生

庇護工場有冇

我呢我呢，我有龍炮

有棍絲

大部份時間
有大影響?

睇下係咪處

去過同人展未？大撚把

潛力股類嘅女仔

其實大部份女講野都悶唔係好大問題 你個fd 遲早會預到個高手令佢放鬆跟手食咗佢

護耆手bb女都啱咩

咁真係好撚慘未拍過就比人呃

笑到仆街

原來咁已經係老土

無

通常樣一般+性格靜、保守同悶會無拖拍
有啲醜+刁蠻任性都會有拖拍
身邊有啲女性朋友樣質素中上/中 但無乜興趣同好獨立
都係拍過1次 而家單身

多咗樣嘢玩

其實好簡單 你問自己佢比你屌你屌唔屌 你都唔屌既話就9成9冇拍過

識個女仔20歲，樣唔差身材正
識化妝打扮，歐美風會著貼身衫連身裙個啲
性格外向，鍾意講野好talk得
不過學霸黎，dse講緊30幾分個啲
而家讀law，平時傾計都覺得佢好成熟
以為好多人追啦
識落先知佢a0，原因係中學女校
大學識嘅男仔同齡都好唔成熟，搵唔到啱key
有冇拍過拖真係冇樣睇

同意
我發覺啲仔寧願溝個活潑開朗但樣一般
都未必會溝樣中上但悶 內向嘅女仔

咁鍾意acg又唔等於性格毒嘅

悶嘅過唔到半年 除非兩個都悶

其實都起碼一年嫁啦，逢星期六日都係咁
班人係果d睇動漫幻想二次元靚仔係自己老公，一係就腐女
果d袋你當係女人鬥show off，鬥掛得多就叫真愛咁
佢地買勁q多毒撚動漫野，好多都係團購所以專門係mk哩d地方交收，附近有毒和又香港中心點最方便咪搞到每個星期都好似蝗蟲咁
有d真係可以企係度吹幾個鐘水唔走
利申：曾經係但人大咗覺得好撚柒就遠離咗，哩個圈真係10個有9個柒頭

copy幾年前嘅post有人咁講

自己都認自己係五毛狗
想洗底收皮啦死藍屍

識得個朋友就正常樣，都同人傾到

但唔知係咪無特別想話拍拖，出到黎無某d女仔個d 進取

所以識親d男仔都當佢係朋友咁

五毛收皮

真
女人讚女人靚一定係客套說話 或者作為朋友既欣賞
而且對耐咗無first impression都好難客觀分析

男人睇女人係用異性角度睇

不過我比較似男人/了解男人想法
所以我成日直接同朋友講你鍾意既男人唔會鍾意你

唔打扮嘅肥絲大隻

我裝上去咋
瞓覺除返落嚟

支那中學都有

好叻冇乜講自己嘢個啲
通常淨係post相關於返工
或者唔會參與兩性話題

Open up!!!!!

而家都深夜差唔多要除 絲打平時都咁夜訓？

FBI is watching u

都有人埋單仲洗乜剃

何超雄

又可能會著背心 但唔剃胳肋底毛

花啲心機去睇下新聞睇下youtube睇下每日有乜update
係傾計嘅時候嘗試share下
有啲人悶到得一問一答 真係頂唔順

手毛都算，腳毛真係幾核突

係呀

係咩
就算男仔唔介意追高妹
高妹都未必睇得上矮仔

我返學每分鐘都係茶點同午睡時間

咁點解佢未拍過拖 係咪同男仔唔識傾偈

咁眼圈應該好大

屌你咁都有得笑

屌你啦
我眼大所以黑眼圈都大啊哼

咁就唔係啲仔問題啦

諗就諗起呢張

事Q但啦

我女上司
無樣無波
30幾歲
新年派一封利是
肯定單身

男人睇女人呢就得樣衰 普通 中上 同靚
一係就屌 定唔屌
唔係好細緻 問點解靚係up唔出
而女人睇女人往往加好多唔啱主題嘅描述
倒如個樣cool唔cool
個妝化得好唔好 甚至去研究條眉畫成點
熟果啲又會加埋性格好唔好去考慮佢靚定唔靚

身邊女性朋友覺得好靚果啲個樣都偏中性些少
係男人眼中 = 唔屌

本身手有少少毛，諗住去沙灘就剃一剃手毛，唔知點解我條佬唔鍾意我剃

牛記+t都老土
咁周街都係啦

唔係話有影響 我想講我中意4眼妹姐

把口越咸果d越係處囉(擺明痴女果d唔計)
唔講果d隨時屎眼都俾人屌埋

男人咪一樣
top tier都可以話柒
想知自己係咪靚仔靚女
睇下第一次遇見人地既行為咪知
假設5男5女
1個靚女，2個普通，2個柒
位置任坐
靚女身邊肯定5個仔都圍住佢坐

要求高 女強人個啲

男人黎㗎?

冬天啲女人著黑絲乘機唔剃腳毛

唉 內向真係好辛苦 唔笑成日比人誤會
熟左先可以好自然講笑

咁始終男仔會prefer小鳥依人
太成熟咪變到多個老母咁

一問一答點捱

唔知幾時開始內向變左做缺點

我第一次見嘅時候係完全嚇親

真 我仲成日睇咩內向的力量之類既書安慰自己
現實社會內向真係好輸蝕
男性朋友都冇個 對望都覺得好唔自在 尷尬到笑唔出
朋友個個一散拖就會積極搵下一個 問佢地點解 佢地話想被愛同有依賴 但我成個腦就剩返恐懼 自己一個仲舒服
好在如果熟到 女性朋友全部都係真心Frds

人越大嘅時候就會係咁
後生果陣有中學大學呢啲平台可以日對夜對
慢慢磨 背景相近又有嘢傾
大個咗要返工已經攰 傾幾日發覺唔對路就搵第二個啦 邊個咁有心思去磨

你講緊我真係無乜桃花。好彩識到一個啱就夠

就算有人追都會諗好多 唔想受傷 寧願自己一個都唔想同唔適合既人一齊 最後雙方都受傷又曬時間
但係又好想有個人可以互相陪住 分享開心唔開心
不過好似因爲有呢種顧慮而一直A0

肥閪？

點識到哩d女

應該有未拍過拖嘅老江湖

鬥掛得多係真，以前有見過D章掛滿袋仲要係掛滿兩個去漫展講真我審美比較傾向直接買用角色概念設計嘅袋，至少望起黎似番個普通人

大佬呀係人都唔想自己個呀妹同個樣7到look蔗嘅人一齊

身邊有位唔太𡃁嘅女性同事都有拖拍，性格內向同成日黑面

反而有啲唔差嘅但無拖拍，聽講仲要係一直single，屋企好有錢，識好多野，外向

睇唔透，無樣睇

呢個reply咁多負皮就知連登今時唔同往日

鍾意聽band 都冇仔

毒得黎靚果啲一早俾人溝哂啦
分分鐘結埋婚

可能因為太多Noel 既粉絲

攻陷冰山先正

冇得睇，好多都係扮晒嘢

冇改錯名

關名撚事

你講野弱智 咪冇改錯名囉 弱智仔

其實有啲人遇唔啱真係唔會拍 唔會話拍住先 試吓咁 所以都係睇人嘅愛情觀

真心膠p牌

咩撚度有午睡 我讀果間肯定冇

無可能識到

好似差咁d野

咁呢啲女強人學生時期冇拖拍都正常嘅

我嗰間有喎

感情有時係要 D 激情，有時太過理性未必係好事。

另一半會覺得好抽離。

你啲五毛唔俾人排擠都單身一世啦

等緊王子既

好簡單
長裙 得女仔先會話仙氣 修腳 乜乜柒柒
男人只會揀摟屌裙

太勁，無男人敢埋身

你阿妹呃你囉

I mean , 條褲無洗水 淨深藍色，褲腳太長拱起一舊個種

tee 我有講左 係卡通圖案或大大件個d , and 間條 polo

嘴有汗毛圍住
冇修眉

你呀妹玩到爛又同你講咩

拉

你咪藍囉五毛狗

偷你呀妹底褲聞過未？

唔講甜野可以做sp ? 唔太信囉

真

樓主有冇幫你阿妹做時間管理？

當其他女仔講自己男朋友 一粒聲唔出嗰啲女仔

D女人好撚古惑嫁
食家扮乖乖女, 食完你就同班姊妹圍埋笑啊

半日制咪無
全日制咪有

五毛送中溝大陸妹啦

乜而家重有？

可能毒撚我少出街見識少

老婆自己上門咁幸福

大把有仔

咁都會有人皮膚唔好

教會大把啦

咁我唔去教會，所以唔知

前題係條女個外型ok

🐝

觀塘 九龍灣d工廠區都多咁著
因為返工係無間地獄基層工 冇咩人理打扮
利申：絲

出年先dse 慢慢嚟啦
（男女校？

要驗證下
講眼大 一定唔夠我大，我眼起碼有c cup

其實有時都會分到既

同依啲女交流過程
你會feel到佢地既回應係「拒人於門外」

高度的確係個問題
利申 170 23歲用app先出pool

咪普通靚女但性格毒

上到大學大把機會啦 出年dse就專心溫下書好過

係阿

三十歲未拍過拖一定有原因，除非真係好樣衰！
呢十年嚟一定曾經有男仔接近過你想更進一步，諗真啲果陣你比啲咩反應人哋？

最簡單一個例子
好多女覺得陳凱琳靚靚，但好少仔覺得佢靚

Ching 呢下反客為主勁撚到

今時今日A0唔代表咩
我有識男仔A0但成日約砲

份人假成咁 好難有仔埋身

Block一個ac變block一隊人

唔怪得單身啦

喂阿哥 圖都無張 佢問得我 梗係我要過目下先啦 唔通成個長毛怪咁我都ok咩? 唔想害咗我阿妹

連登啲人嘅logic & 換位思考...

笑左笑埋右

多毛淫呀

認同樓上無樣睇

但有d特質可以分到 唔打扮 牛記頹tee 講野太禮貌怕得失人 正經得濟

有同事係咁 其實佢又唔係真係豬排果種 但都三十幾了

其實呢啲九成都係因為性格 一係就厭三厭四 要對方係姓彭咁既樣 但又要有錢

靚仔毒撚表表者，不過靚仔毒撚少之有少，油頭毒撚就通街都係

好撚恐怖 無眼睇
但係有無可能會有靚女毒撚？

屌 好似見到自己 但唔會掛好多襟章起袋
好羨慕外向女仔

利申： 內向毒撚絲

彭浩翔？

真啊屌我21歲，有個新識朋友唔信我A0跟住我心諗
後尾佢話 「你成21歲咁大個人都未拍過拖」

個下我先知原來佢震驚係因為我咁大個未拍過拖，而唔係話咩我條件好

唔知 但我都係觀察翻嚟
可能呢啲人比較小心翼翼
又睇得太透 無咁易比男仔呃到氹到

番工做野同態度特別閪個啲

On撚9
陳凱琳選美個陣舊登推到佢上神枱喎
話佢係李嘉欣之後最靚既港姐冠軍
而家都唔少連登仔話佢靚啦
係比tvb係咁捧個掛先多人話佢巫婆咋嘛

睇到咁具體形容笑左

正常唔係都一封咩

我成日比朋友拎黎笑添
明明性格黎 唔知做錯乜野
唉 真係成日都覺得好辛苦

有d女仔好獨立 決定好哂所有野 自己一個都可以生活到
有d女仔可以好外向 鍾意吹水鍾意social鍾意笑 但就俾人錯覺陽光開朗多人追
有d女仔可以唔出聲 好內向慢熱 可能真係唔識交際拒人於千里

好多時都係環境 圈子令到佢地連第一步都未有機會踏出

女校撚？

開工派利是唔係一定嫁咩

我有幾個女仔friend樣唔錯但都係A0
性格普通女仔 都唔係難接近
不過要交心就比較難既類型
都有男仔追
我覺得佢地可能比較戒心高 除非佢鐘意既人人地都鐘意佢 否則都應該唔會有拖拍
(佢地比較難日久生情)

傾計點隱若分到邊d係拍得比較少/單身好耐既女仔？😂

唔識化啫

你掉轉左
拒人於門外係拍過拖之後既結果
未拍過拖好多幻想好好奇個d反而來者不拒

所以成日話其實靚女先少人屌過

佢地會潔身自愛

左下目的地 睇唔明

用下身鑽地

我就係要呢D

ig: this_is_arashi

結左婚個啲會派2封

係吊高黎賣
身家樣貌無咁上下打飛機好啦

之前個個老細都係派一封喎 但大封d囉
公司開工利是另計啦

我識好多中下樣嘅 一拍拖就好想扑野
係要求條仔扑佢咁

我都係女校出身
講真在剛剛離開女校之後
會勁驚男仔 唔敢同佢地有眼神接觸 同傾計
起碼隔左一年先克服到呢個心理

有既 日本應該大把

身邊識有個人係咁
都幾靚仔 但應該有自閉症 性格古怪
無朋友

拍拖唔係就係要兩情相悅先開始咩
我好容易鍾意人
但每次feel到自己人地對我無意思就會放棄
唔會去做任何野去羸人地歡心
因為勉強無意思
思想正確?

我都識有個 好多野講好outgoing 但係後尾識耐左發現佢太有主見 都幾aggressive 唔知係咪咁嚇親d仔

由以前春心蕩漾到依家心如止水

一睇就覺得做朋友就夠既女仔

正確既

都可以係比人追 跟住發現對方係幾好然後一齊 但佢地唔係點考慮啲追求者

咁又唔係bor 我有鍾意過有肉地既男仔 家境一般啦
但可能我太樣衰 佢都唔鍾意我

係靚嘅 一定會有人埋單

自問都識幾多靚女 包括乖乖女

真係靚嘅 未見過最後無人埋單

正常毒撚會求條女俾佢扑咁

一樣道理

真呀， 唔強求唔去諗， 會開心好多

個西有無牛肺

濫交照有人埋單？

有 靚女一定有

有都唔輪到我地

玩到爛 比你都唔要啦

唔知係咪假啦，佢由細到大讀女校，大學又同女仔最frd

樣衰女仔肯主動少少就一定有拖拍

緊係唔會係sp啦，但女朋友應該都唔會了
太誇張，講咩都要好認真
但佢又好進取咁
渣車黎接我放工，我開始驚

你啲男仔朋友 交嚟有咩用， 連真話都唔敢講。

連登

笑死，係囉

我建議單身既人唔好太過深信

「未遇到啫」依句野

你揀人 人揀你 , 你地一定有原因令人地却步， 令你自己却步

唔好乜都賴落去 「未遇到啫」

「未遇到啫」係用嚟安慰人地
唔係用嚟畀你地做理由

我讀小學個時啲女都識爭仔啦
何況而家

係撚 d陷家產慳家老闆一封都唔派啦

男仔多數太毒唔敢追唔敢flirt
女就唔知

傳統中國婦女type，三從四德？

其實對住呢啲人好辛苦 乜都唔講得咁

好撚毒

想幫樓主含

扒王之王

明明呢個post係講女仔，但點解啲reply好似講緊我咁

清好靚仔
清驚做左ptbf嗎

你點知佢濫交

男女出唔到pool / 選擇唔出pool
原因都差無機

Agger 越諗只會越Down然後浪費時間
不過我唔抗拒自己一個 與其迫住自己同唔自在既人相處 倒不如投放時間去朋友家人或者增值自己
只係身邊既人會有好多偏見 成日比身邊既人笑大學冇出Pool就畢業 毒撚前毒撚後 屌

依d先好 可以自己調教

真心 唔係揾藉口
做人緊要向內求而唔係外求
有時增值下自己提高自信 個人開心d正面d
異性緣都高d

點解呢啲會有仔

BB女

你金魚眼嚇撚死啲女女？

哇 我覺得好dirty可能我保守哈哈

百貨應百客 有幾奇

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣀⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⡀⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⣰⣿⣿⡟⠻⣿⠟⠻⣿⣿⠛⢻⣿⡿⠻⣿⣿⣿⣦⡀⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⣰⣿⡿⠋⠤⢤⡉⢰⡀⡈⢁⠄⠄⣙⡁⢀⡘⢿⢿⣿⣿⡄⠄ ⠄⠄⠄⢠⣿⣿⠁⠄⠄⠄⢳⡀⢉⡀⣼⠄⠄⢨⠞⠉⠄⣀⡀⢿⣿⣿⠄ ⠄⠄⣠⣼⣿⠇⠄⢀⡴⣒⢲⣷⠲⠇⠻⢧⣴⣿⢺⡙⣦⡌⠁⠄⣿⣿⣇ ⠄⡞⠁⠄⡼⠄⠄⢹⡧⣉⠊⡟⠂⠄⠄⠄⠈⡇⣏⡷⣸⠁⠄⠄⢹⣿⢡ ⠄⡇⠄⡀⠃⠄⠄⠄⠃⠩⠘⠂⢖⣛⠙⡦⠐⠛⠬⠕⠛⠃⠄⠄⠘⠃⢾ ⠄⠳⣴⠃⠈⠚⠄⢠⠄⠄⠄⠄⠄⣹⣉⣀⣀⠄⠄⠄⡀⢢⣠⠄⠄⠄⡀ ⠄⠄⡟⠄⠄⠄⠄⠘⢦⡤⠤⠖⠋⠉⠄⠄⠉⠉⠙⠲⡌⠃⠁⠄⠄⠄⣿ ⠄⠄⡇⠄⠄⠄⢆⡄⢸⣇⣠⠖⠚⠩⠟⠉⠉⠙⠓⢢⡇⠄⠄⠄⠄⠄⣿ ⠄⠄⡇⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠙⢤⣤⠤⠖⠒⡒⠒⠒⠚⠁⠄⠐⡄⡀⠄⢀⡇ ⠄⠄⢹⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠠⢆⡞⠄ ⠄⠄⠄⠱⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣠⠴⠋⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠈⠓⠒⠒⠒⠒⠒⠒⠛⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠄⠄⠄⠄

死gay佬

忙於追韓星嘅女仔
大多沉醉係自己世界，未有興趣拍拖
一群女仔堆埋成日姐妹閏蜜個啲囉煩過閪咁埋都咪埋身

通常8婆都會有人要

呢啲女仔做朋友都難，同佢傾多兩句都唔多會回應你，男仔真係會無癮，好似睇你唔起咁。

但我唔係男人

我講靚女但濫交照有人埋單？

我認同係嘅
但我覺得佢笑果時好甜美
而且佢好體貼好識照顧人
見到佢我覺得個天好唔公平
明明佢盡晒力去對啲人好
但啲人都好似唔會珍惜佢咁
佢揀親果啲仲要唔係有錢同靚仔
正常人囉

覺得想識正常關係嘅唔應該玩咁多app
好易灰心，佢好似都冇玩app 了之前問佢

硬係覺得有幾個熟口熟面咁

Same我就係咁嘅人
冇黑口黑面 但好少同男仔長傾

如果幾個朋友出街，佢好少會特別同男仔講嘢
通常都係痴住啲女仔，咁性格唔係話大癲大肺都好難有人留意到

81028332, call我

你要比足夠時間破佢冰山
呢type搞掂多數千依百順...

但呢個速食時代 比較少男仔會願意花咁長時間了解一個內向型女仔姐

有啲女校撚都係咁
但正正因為咁 比較少仔知佢真實mean mean地個面

啱呀不如開開心心做自己，亦都做好自己， 可能有日會有人欣賞真正嘅你，就算冇， 你都係一個生活得開開心心嘅你

你內向就知 好少搵到身邊既人有共鳴甚至理解你
多數都笑尻你冇人要 搵籍口扮曬野 毒撚

呢D書睇書名已經覺得會比到積極既力量比自己
睇得多就知多數廢Up 結論都係接受自己
本本書講到內向格梗要加正面既詞去修飾佢 得啖笑

民建聯個女仔

唔通真係要俾人呃呃氹氹先拍到拖？

利申：係呢種type

正常啦 有好感去唔到中意
我好多時都係好感 然後去唔到中意就唔會做進一步行動

佢係我心中覺得純同順眼囉
靚就一定唔係架啦

對腳仲合得埋

太男仔頭 太man 唔識嗲
好多兄弟朋友 新識到男人就已經朋友咁傾計

同埋都要求高，睇唔起同齡男仔

除咗眼神閃縮之外都中最後嗰度都講得幾啱 唔相處嘅話啲人應該一直都覺得我好mean 睇翻紀念冊個個對我第一印象都係惡 但我個樣真係咁我都冇計

你year幾

個人喜好遮
你膚淺唔代表所有男人一樣既

啱啱hd grad 20歲

唔好話其他人啦
連自己都會驚訝點解仲未拍過拖

五毛狗你又幾幽默 俾個like你

你睇左果d書應該明白introversion唔等於social skills
你social skills唔掂就去改善啦，唔好賴introversion

準備好成世單身？

呢類女仔都係嗰啲樣啦

接受自己係基本野，同內外向無關
積極力量係靠自己，唔係靠內外向，外向都可以悲觀(e.g. 成日同唔同人傾計但講黎講去都係負面野)
果d書係教你點利用內向性格的特點去幫自己, e.g. detail-oriented, sensitive
我唔知你睇左邊本，但我推介Quiet (by Susan Cain)

咁又未去到咁灰...但身邊冇乜異性都係一個大問題

緊係唔係 眼大先誠實
我中咗全男魔咒，一係就全男班，一係就有男朋友

你味睇下升唔升到上U

如果出社會真係試下靠join義工呢啲面對面接觸交流多既活動識下仔
一係就睇職場 再唔係就靠朋友介紹

當然啦 唔洗咁灰
我深信香港女仔向內求 一定有男仔approach

冇男仔埋身個d

我都鐘意眼大

會出黎做野 亦都明確知道職場唔會有異性有挽app但又係傾兩句完 我又唔想係咪都約出去 唔知做乜咁 可能真係做下義工啦 或者參加下啲咩活動 不過而家咁嘅疫情 乜都做唔倒

首先 挽你老母 玩啊

唔係急於一時啦
你增值自己 做瑜珈 做gym
你正常樣 體態fit個人正面正向唔bitchy
我肯定香港大把仔衝...

不過到時你又未必睇上眼

公仔tee喎
老母係街邊買俾你果啲

20姐
過多五年再講

工作上好強悍既女仔

呢張好似唔係原圖黎

間條polo＋淨色jeans
褲腳拱起一舊無得救
著衫第一原則係要岩size

呢個粉樣「墨墨」（墨小鯊) 幾時收皮？真的好嘔心、好cheap！
唔好再咁低能啦！自卑又要炫富
價值觀錯晒！教壞人！

我知

我就係問 你 作為一個想埋單嘅人 你點知佢濫交

佢會同你講 係呀 我好濫架

定佢個額頭刻住扑野次數？

唔知
佢最好暪一世
知既話唔會接受

身邊識幾個廿到尾冇拍拖嘅女仔，我覺得共同特徵係佢哋都冇乜sexual appeal。唔單係個樣問題、身材、打扮、談吐、舉手投足都會影響。女性要吸引到男性去approach或者激發起男性有一種想cow佢、想得到佢嘅慾望，唔多唔少都要建基於呢樣嘢。

咁當然，呢個只係第一步，第二步就係性格累事，但性格問題要頗極端先會阻礙，大把有拖拍嘅女性格都唔見得好。所以最主要都係外表嗰層。

會食咗咩
不過女校一係好放 一係好含蓄

一定瞞到一世 你放心

佢唔講 邊有人知定你覺得佢會良心發現同你講咁天真？

除非你係破處個個 你永遠唔知佢之前有幾多次

話唔定有閃卡流出

點解咁多小朋友分唔清毒同宅嘅分別
宅就係性格
金城武，鄭伊健咪係宅嘅靚仔
毒照字面解即係毒氣沖天無人肯埋身
靚仔靚女一定唔會叫毒
毒條撚咩
仲要咁撚多正皮我屌
樓上先啱

的確係無毒嘅靚人

剃極都仲有

宜家先知好多連登仔連毒同宅都唔識分

肥閪多數冇仔媾冇拖拍

你都on9，宅可以好撚social，你睇大學動漫soc d人
或者我咁講，毒係可以分外在同內在，你可以外表好柒但內在唔毒，你亦可以靚仔靚女但內在好毒
屌你9up都要玩認真

What is 毒

你係？

quote 錯人

你知唔知乜撚嘅叫毒呀小朋友？

concept 問題
關鳩唔鳩up撚事咩

咁毒係點解

ching 我真係唔識分
願早其詳 男女都想聽下

更正: 願聞其詳

宅就唔洗解啦
唔中意出街 中意留返屋

識有個內向唔多講野但靚女
以前返學老師問佢問題，寧願被人罵都唔會開口
有異性同佢講嘢，佢淨係禮貌性點頭同笑
依家居然話拍緊拖

男，又稱毒撚、毒L，是一個次文化用語，指欠缺異性緣的單身男性，源自日文「獨男」（日語漢字：独男，即「獨身男性」）

用異性緣去分
靚仔靚女性格宅又點會係「獨」/無異性緣
毒本身個字面已經講緊無人埋身

佢可能只係選擇性覆人姐

擁有一線鮑既女仔

以前舊登分得好清
都唔係認唔認真嘅問題
係我覆個主題（靚仔點會毒）嘅基本概念
未聽過會用毒形容金城武，鄭伊健，馮德倫呢堆

有冇舊登link睇睇

無link點搵呀大佬

你點識你bf？

真 即刻唔識應機
利申A0

已死

成日叫春話冇仔，到有人approach就扮高竇唔應機

佢份人算係內向要熟絡咗先多野傾，甚至有陣時都唔係好應啲朋友
未見過佢主動同異性講嘢
讀書個陣有幾個幾靚仔嘅男仔，周不時撩佢講嘢，佢都唔係幾應人

無人鐘意過我

嚟嚟嚟比妹妹識下

破到呢啲冰山係好正

同事朋友 機會率係低過其他人架啦，唯有比多d機會自己補返

來來來，交流一下吧

好撚賤呀 我依家成個腦都係畫面 你逼我笑鳩啲本身唔熟嘅人

中學時 總有好多呢d女 其實無問題既

我就係讀女校不過潛力股嚟 通常一畢業靚返晒 又係嘅讀女校唔使爭妍鬥麗 想扮靚先一齊討論 都幾輕鬆

認同！ 我21都未試過fall in love一個女仔

有機會係寧缺勿濫
一方面佢有情感需求 另一方面可能佢未遇到適合嘅唔想拍拖
佢只係選擇性應機

我識又個人match咗9成
加埋個頭油立立
莫講話拍拖，連朋友都唔係幾想同佢做

牛記加T衫係我啦
但係我成日講咸濕笑話

你男定女來， 幾歲

哇！中學妹妹你好。 咁你又打扮點架

其實果啲唔一定扮高竇
有啲係真係唔撚識應機
又或者驚自己諗多左

的確會嚇親人

屌係人類就有毛架啦 鐘意就剃唔鐘意咪唔剃囉
利申：絲

絲 大學生 身邊一半人都係咁著架啦除左T-shirt 夏天都冇咩其他衫可以著啦

扮咩女人呀你

其實牛記variances好大， cutting直接影響 毒唔毒 American eagle 個d skinny 咪sexy lor

都岩，睇人同睇款嘅啦 同埋成個人嘅談吐更加影響個人比人嘅感覺毒唔毒
瘦個啲先好著緊身牛記啦成日見到有啲腳比較粗嘅女仔著緊身褲著到好似扎肉咁 咁不如著闊褲啦

真絲唔信算鳩數

絲打點睇uniqlo啲女裝skinny jeans?

d女一拍拖就唔剃格甩底毛

扎肉形容得好好 不過肥又唔等於毒既

邊間大學都好大差別

港大：普通啦
中大：普遍薯
科大：劇毒
城大：mk 十年前，依家偽韓
poly: fashionable

ok架 又有彈性 咩牌子都好 修腳已經減毒氣lv la

外表唔毒 但內心好毒

grad左啦 我都係grad咗先開始靚冇咁柒 不過讀女校啲回憶真係一世洗唔走 磨練嚟

我覺得有彈性既牛好易著肥人
牛仔褲真係要著挺身先好睇 jeggings既話要瘦先著得好睇

正常啦上左大專大學，好多中學中下既，染個髮 換眼鏡， 突然大學好快出pool ,明明中學係無人理 醜個d來

係架有講究！ 或者著下呢期流行既 露大脾牛仔褲囉 ，打橫界到一條大痕， 就睇到入面底底

冇波既

唔夠瘦會變扎肉

唔會 見腳買大條d 鬆動 擠唔到肉出來 I mean 打橫界爛個種牛仔褲

唔夠skinny就唔好睇 一鬆就變大媽 除非個cutting本身係boyfriend jeans

中哂
去親咩新活動都會feel到人地一開始對自己好熱情 但我太慢熱會畀佢地嚇親 又成日唔小心黑咗面 去到最後都廢事理我 成日都好後悔俾咗啲咁差嘅印象人 可能喺人地眼中真係太奇怪 唔A0都難

你唔係有好感過咩？

又係你 伍先生 無阿 連登係戰士，現實係書生小毒L

個樣柒柒哋冇咩儀態好外向又不斷撩仔講淫野嘅人
覺得佢哋好想拍拖但太主動會好易比人fdzone

唔係呀

先唔講個樣 圖二右下個裝束真係完全接受唔到 交友app識過一個約左出嚟 exac7tly就係呢個look 真係覺得好嘔心想即刻走

中晒

！！ 唔會咁巧合下 你係邊個

毒係性格內向+自卑+唔識social，完

你都幾好笑
扮文青扮高尚?
長裙先仙氣 摟屌裙就膚淺?
突顯身材美都唔比 你咁講法 去沙灘應該個個都要著一件頭戴泳帽泳鏡先正常

咪就係公仔tee牛仔褲囉
啲人仲話咁唔叫老土

唔講

我身份好似自爆咗

因為同我想像嘅好唔同

同意
Introvert係講緊獨處=充電
比起同其他人交流 鍾意透過思考/反省黎了解自己
唔等於唔識得同人相處

利申：比人話似e嘅introvert

咁所以你咪冇時間拍拖囉

Group mate?... 你係唔係認錯人？ 定係聽啲人亂講 如果主動追人 我應該未試過

你點解會認得我架 我讀書都係同男仔一group,極度懷疑你係唔係真係識我

！！ 我知你係邊個啦，好彩有中文堂 午安阿

講嘢比較直 唔係好識顧人感受

連登咁大 我地咁都遇得反
上唔上得返大學啊

pr公司財雄勢大啦

期望連登毒撚有換位思考
成班唔討論只掛住食女嘅人可以有咩思考

呢個年代內向變左毒撚既代名詞
明明兩樣野差好遠

呢堆可唔可以講下係乜嚟

我係上年先開始做連登仔 咁你打算點阿

話你聽D女人好古惑。

我條女介紹我比人佢屋企人識果陣, 個個以為我係第一任男友, 其實已經係第3任了 (或可能係第N任)

小心D 劣質貨！外在同心地都係咁醜惡
佢仲叫D毒男課金俾佢！小喇媽！

鼻毛突曬出嚟

其實係樣嘅問題

成面暗瘡

你講一句痰餵豬咪得

我而家都係 得一間有offer 仲要我有ielts ，如果炒左我都無書讀 我哋有大家ig 去嗰邊傾？呢度太公開

Katy 我地group得幾個女仔

有預感唔係Kiko 男仔第三感好準

都唔一定，好多樣唔正靠後生咪食到啲老野有錢佬準備分佢身家

長期散發負能量，唔講野，唔敢望人果啲。

點解

無否認淫底

同睇係咪青頭一樣
睇個人有冇一個自信嘅氣場

識親啲囡都係白滑格肋底
利申：喺夢入面

好痴身好chur果d

下面嗰個都結埋婚
跑贏大部分連登仔

直線sell細妹

Sorry 唔識點樣加密 咁邊個先係你

係咪再配埋幼框金絲眼鏡
頭油笠笠 all back挷住條馬尾
唔修眉 唔塗唇膏 無染髮 個種？

ya 額頭有暗瘡

上面個張第一眼望以為莫竣明
Btw 佢都係靚仔毒撚

個樣老土多啲

肥 醜 毒

係咪係柴灣讀
我以前識過一模一樣

個個都話你A0? 咪玩啦 嗰一刻真係好sad
我真A0 有啲條件根本就唔可以去判斷 外向識扮靚唔等於有拖拍

成日解決人感情問題嘅A0
我都想拍拖 唉連毒毒都有拖拍 我仲冇

佢好鍾意「欽敬」！！真係Cheap精！

唔係啊 係嗰陣個個都以為我A380 但其實我一次拖都未拍過

絲打平時多唔多機會同男仔相處or講嘢 如果唔係好難未鐘意過人㗎喎

我個科女多男少:- 做project可能係6個女得2個男全部都fd zone
返工都有男同事傾下計開玩笑 但係無咩同齡我條Team仲全女班

現實中識唔到咪網上囉 我同男朋友都係ig識 sc傾計 而家都就嚟年半了

交友app我都玩過 有遇過一個唔錯嘅男仔 本身有發展機會嘅 不過俾男朋友截咗餬

其實到到都有機會㗎啦 把握吓實出到pool嘅

杰出的一手

守宮砂

第一次見到有巴打咁獨到既分析

我而家先20
同個朋友講過2年我A0 GRAD記得介紹比我

173唔算高
有時可能屋企問題/工作環境識唔到/性格問題/要求高/未玩夠一個人etc

太叻嘅女仔

性格閪
200磅
當韓星係自己條仔
識新既男同學/男同事就會鐘意咗人

巴打一定好靚仔

除佢條褲睇下係咪處

其實講得好中,女人真係特別欣賞啲中性風格

係咪唔敢同你講真話

未必
身邊有2個女仔fd樣中上 識打扮 性格都ok
宜家廿頭仲係A0 一開始個個都唔信

佢地話中學既太熟 大家對對方都冇興趣
U讀嗰科就全女咁濟
年紀仲細未諗結婚 揾唔到個鐘意既寧願唔拍拖

睇鄭秀文 HOCC都係特別多女fans
我地巴打覺得靚果啲 係女人眼中好多都係八婆

IG呢

唔密真係冇咩所謂
女仔好多啲手毛腳毛唔係密到好明顯
我冇剃過 男朋友話啲毛好短好幼唔剃都得
Btw 胳肋底啲毛同汗毛反而要修

你劈得開座冰山先算啦

我覺得係無打扮嘅女仔

認真答 樣好靚嘅識抒扮真係唔會冇拍過拖所以樣子係其一
其二就真係性格 身邊有啲女仔朋友覺得自己未拍過拖 初戀一定要搵個理想對象
邊有咁易搵之後就搞到冇拍拖了

拍拖要學嘅
就算有理想對象
唔識磨合唔識保溫都係冇將來

吉

佢地覺得行 型 既路線既女人好正

馬蹄露

咁大獲 我黎幫一幫佢

我有個fd都係咁，不過係男仔，靚仔毒撚，出黎傾計好辛苦，無咩話題

我覺得係過最細個十零歲最單純嗰種中意既年紀

啊妹好清楚收兵好過嫁人

唔一定外型ok咖
夠隨便就得

女仔有格肋底毛

紥馬尾，戴埋眼鏡
廿幾歲人似中學生

女校
樣中上 但讀書時期唔識執
外向 但成日群住班女仔堆
大學 但身邊咁岩識既男都係fd zone type
工作 男同事全部爸爸級

睇乳頭，夠粉紅👍🏼

on 9
保守就是on 9

哦
呢D女仔九成出到黎做野
好快都出到POOL了
唔擔心
唔係一定要讀書時就拍拖既
可能出到黎一野比佢釣到個金龜呢

其實都係理性討論下姐

仲細呀......
睇黎時代唔同
宜家大家覺得小學已經要拍拖

冇樣睇嫁WOR

同意

好奇想知層主你要求男方至少有幾高
173？173.5？178？183？

理想嘅又係幾高？
173 ×1.1 = 190？

無要求 矮過我都有鍾意過

竟然，唔通佢好似湯告魯斯咁

即使有好感都好，啲人都好快令人失望，之後又回復返唔鍾意

識過類似嘅但佢拍過幾次拖

佢哋會fb ig曬”仔仔”
都唔會曬自己條仔

通常要熟咗先知原來有男朋友/見到佢男友

可能第二幅圖個T恤牛仔褲女仔冇囉

着長裙啲頭髮擺落嚟嗰啲100%有

信我 樣出事
女仔正常樣但打扮7對一般男仔無影響

真係...
外貌一樣嘅話
男人都係鐘意啲send msg熱情嘅多

通常收得多兵嘅都係呢啲type

妹豬🥰

正常

Cat girl

咁師兄請教下
我女，客觀黎講，我覺得朱千雪個樣一般般，但佢性格睇落去幾好，所以加乘左幾多下，好多人會覺得佢好靚(由一般/中上upgrade到靚)
你地佢為男仔黎講，難道唔會有呢方面(性格)嘅加乘？
想知係男性角度朱佢屬於4個種類入面嘅邊一個

我男
佢或者未化妝前叫普通既
但化妝後幾靚

Btw 男仔唔會因性格好覺得佢靚左...
純粹相處舒服開心 =/= 會追佢

朱千雪我覺得靚啦
性格呢個因素唔影響我考慮佢靚唔靚
佢對腳正唔正, 佢對波大唔大, 個囉挺唔挺會比較有影響
男仔就係咁流於表面既生物
但靚唔靚同鍾唔鍾意就冇必然關係

咁都幾得意
睇黎男女睇外表真係好大差野

Anyway你講「靚唔靚同鍾唔鍾意冇必然關係」而另一位師兄又話「相處舒服=/=會追佢」
咁似乎男人去決定追唔追，背後考慮嘅嘢又唔係樣，又唔係相處舒服
咁到底係因為咩原因驅使男嘅去追

只要合個人眼緣(唔一定靚 自己眼中順眼就得啦)
然後相處舒服

假設樣呢一關過左
我會睇對比個女仔有冇咩優勢
如果女方太strong太chur就未必會考慮
唔識答你咩原因會驅使到去追 我都諗唔到一個確切既答案
不過呢 以100分為Top既話 60-80分呢啲女仔係最多人追